{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059907",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3773&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "팔공산 짜라호텔"
    },
    "text": "駐車場情報:駐車施設を保有している宿泊施設です。 大邱寿城区予備軍訓練場まで2km車で10分の距離です。 大邱ジンアムカッパウィ三叉路まで2km、自動車で5分の距離です。 大邱の外村サービスエリアまで4.7km、自動車10分の距離です。 大邱八公山まで5.8km徒歩時間28分の距離です。 大邱国際空港まで30.8km、自動車20分の距離です。 大邱市庁まで5.2km、自動車30分の距離です。 大邱まで 3.4 km 車で 25 分の距離です。 大邱EXCOまで2.8km、自動車25分の距離です。 慶山市庁まで6.3km、自動車35分の距離です。 八門庵まで徒歩約8mの距離です。 八公山入口まで車で約8kmの距離です。 東和寺国民観光団地まで車で約9.5kmの距離です。 大邱駅または阿陽橋40に乗って路線終点到着客室の内部施設:焼き物及び調理可能な単独運営宿泊客に限る。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場を保有しています。"
        },
        {
            "question": "大邱寿城区予備軍訓練場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "大邱寿城区予備軍訓練場までの距離は2kmで、車で10分です。"
        },
        {
            "question": "大邱ジンアムカッパウィ三叉路までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "大邱ジンアムカッパウィ三叉路までの距離は2kmで、車で5分です。"
        },
        {
            "question": "外村サービスエリアまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "外村サービスエリアまでの距離は4.7kmで、車で10分です。"
        },
        {
            "question": "八公山までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "八公山までの距離は5.8kmで、徒歩で28分です。"
        },
        {
            "question": "大邱国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "大邱国際空港までの距離は30.8kmで、車で20分です。"
        },
        {
            "question": "大邱市庁までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "大邱市庁までの距離は5.2kmで、車で30分です。"
        },
        {
            "question": "大邱までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "大邱までの距離は3.4kmで、車で25分です。"
        },
        {
            "question": "EXCOまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "EXCOまでの距離は2.8kmで、車で25分です。"
        },
        {
            "question": "慶山市庁までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "慶山市庁までの距離は6.3kmで、車で35分です。"
        },
        {
            "question": "八門庵までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "八門庵までの距離は徒歩約8mです。"
        },
        {
            "question": "八公山入口までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "八公山入口までの距離は車で約8kmです。"
        },
        {
            "question": "東和寺国民観光団地までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "東和寺国民観光団地までの距離は車で約9.5kmです。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関はありますか？",
            "answer": "大邱駅または阿陽橋40に乗って路線終点まで行くことができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "焼き物や調理可能な設備がありますが、それは宿泊客に限られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 285,
        "QA": 498
    }
}